\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{amssymb,amsmath,amsthm}
\usepackage{rotating}
\usepackage{booktabs}

\begin{document}

\begin{table}
    \centering
    \resizebox{\textwidth}{!}{
        \begin{tabular}{lccr}
            \toprule
            {} &  Mean of Accuracy Means &  Mean of Accuracy Stds &                   Time \\
            \midrule
            Iris (C)               &                   0.918 &                  0.052 &        00:10:21 \\
            Iris (NC)              &                   0.940 &                  0.031 &        00:07:59 \\
            Iris (C + NC)          &                   0.929 &                  0.042 &        00:09:10 \\
            Breast Cancer (C)      &                   0.836 &                  0.030 &        02:21:42 \\
            Breast Cancer (NC)     &                   0.853 &                  0.024 &        02:19:46 \\
            Breast Cancer (C + NC) &                   0.845 &                  0.027 &        02:20:44 \\
            Wine (C)               &                   0.905 &                  0.027 &        00:10:47 \\
            Wine (NC)              &                   0.903 &                  0.039 &        00:09:42 \\
            Wine (C + NC)          &                   0.904 &                  0.033 &        00:10:14 \\
            Census (C)             &                   0.740 &                  0.050 &        00:10:09 \\
            Census (NC)            &                   0.750 &                  0.025 &        00:10:19 \\
            Census (C + NC)        &                   0.745 &                  0.038 &        00:10:14 \\
            Students (C)           &                   0.832 &                  0.006 &        00:42:27 \\
            Students (NC)          &                   0.833 &                  0.006 &        00:43:21 \\
            Students (C + NC)      &                   0.833 &                  0.006 &        00:42:54 \\
            Run Over (C)           &                   0.698 &                  0.042 &        00:03:59 \\
            Run Over (NC)          &                   0.698 &                  0.040 &        00:03:54 \\
            Run Over (C + NC)      &                   0.698 &                  0.041 &        00:03:56 \\
            Covid (C)              &                   0.739 &                  0.016 &        00:46:24 \\
            Covid (NC)             &                   0.736 &                  0.019 &        01:04:15 \\
            Covid (C + NC)         &                   0.738 &                  0.018 &        00:55:19 \\
            \bottomrule
        \end{tabular}
    }
\end{table}

La tabella riporta la media dei valori medi di accuratezza e deviazione standard ottenuti negli esperimenti di confronto tra algoritmi (CV annidata con 5 fold interne e 5 fold esterne). Ad esempio, per il dataset Iris è stato preso il valore medio di accuratezza risultante dallo shadowed set della classe Iris-virginica, quello risultante dallo shadowed set della classe Iris-versicolor, quello risultante dallo shadowed set di Iris-setosa e ne è stata calcolata la media. Per ogni dataset sono stati considerati i valori medi derivanti dall'ottimizzazione delle metriche conservativa (C) e non conservativa (NC), nonché la totalità dei valori medi derivanti dall'ottimizzazione delle metriche predette (C + NC).
\\\indent Per ogni dataset è indicato il tempo necessario a eseguire la CV annidata su tutti gli shadowed set corrispondenti alle diverse classi del dataset. Ad esempio, per il dataset Iris è indicato il tempo necessario per eseguire tutte e tre le CV annidate: sullo shadowed set della classe Iris-virginica, sullo shadowed set della classe Iris-versicolor e sullo shadowed set della classe Iris-setosa. Nel caso C + NC è stata calcolata la media dei tempi ottenuti nei casi C e NC.

\end{document}